又係床上屙屎又整斷人手指的 Amber Heard 搵你埋單，你願唔願意？

荷里活男星尊尼特普（Johnny Depp）與前妻安芭赫德（Amber Heard）因為離婚一事鬧得娛樂圈沸沸揚揚，從2016年開始Amber以家暴為由申請離婚，不過Johnny反指是對方家暴在先，雙方多次互相指控對方的暴力行為，不斷隔空開火。

兩人在2015年於澳洲豪宅內發生口角，原因是Johnny Depp找了律師來討論跟Amber Heard的婚後協議，可是中途Amber Heard發怒向Johnny Depp掉酒瓶，碎片削斷了Johnny Depp的手指。這段錄音最近由每日郵報公開，過程聽到Johnny Depp大叫希望Amber Heard可以離開，還有腳步聲和摔門聲。最可怕的是聽到醫生和護士一直在找斷指的對話，內容中聽到他們花了一斷時間才找到斷指，然後現場血跡斑斑，最後斷指是在水槽旁邊被發現。Johhny Depp因為太痛而需要打抗生素。過程中Amber Heard不斷情緒崩潰，醫生建議她打鎮定劑，並讓她跟Johnny Depp保持距離。

Johnny的前女友、女兒、好友及粉絲亦紛紛開聲力撐，曾與Johnny同居 14 年並為他生下一子一女的前女友 Vanessa Paradis 更加為他寫親筆信證明他根本不是會家暴的人：「我認識Johnny這些年來，他從來沒有對我動粗，那些指控一點都不像是和我渡過美好 14 年的男人。」她透露，Johnny Depp是一個敏感、慈愛的人。前妻 Lori Anne Allison 更說尊尼特普心很軟，不可能會打女人。

不過不知是否因為先入為主認為女方一定是受害人，就算Johnny Depp多次否認對女方家暴、有親筆信證明，對Johnny幫助好像不大，除了一直支持他家人、粉絲之後，外界輿論都偏向女方，令Johnny形象插水。雙方最後宣布庭外和解，Johnny向Amber支付700萬美元（約5,437萬港元）的贍養費，更加令人相信Johnny是施暴的一方。而且Amber Heard不斷利用家暴事件去打擊Johnny，她在2018年寫了一篇鼓勵女性的女權專題文章，聲稱她以家暴受害者的身份鼓勵女性反對性暴力，這件事情令Johnny失去了《加勒比海盜》（Pirates of the Caribbean）主演的身份。

不過日前一段兩人於2015年的對話錄音在網上曝光，Amber在錄音中承認自己曾對Johnny使用暴力，網上立即掀起討論熱潮，不過雙方未有正面回應。Amber Heard在錄音中不僅承認自己的確對Johnny使用暴力，更語出驚人地說「我無法保證不會再動手」、親口認了自己「揍了對方的臉」、「朝他丟花瓶、平底鍋」等等，而Johnny低聲下氣地說：「我對妳發誓...我真的沒有辦法再忍受任何肢體暴力了，我很害怕會死，我們現在就像在犯罪現場一樣」。

Amber更十分囂張地嘲諷Johnny：「你去告訴全世界，我，Johnny Depp，一個大男人，是家暴受害者，看看會有多少人相信你或支持你。不會有人相信的，因為你比我高大、比我強壯，你知道我只有115磅嗎，你想說我一個115磅的女人能夠打你嗎？我從來都不能打倒你，這就是我們的區別，陪審團和法官都會看到我和你之間的區別。」

真相大白後Amber Heard被稱為「騙子與施虐者，是女人的恥辱」，有人發起請求知名化妝品品牌L'Oréal不再請她當品牌代言人。另外， DCEU 的粉絲們開始進行聯署請願，希望華納兄弟可以把Amber Heard踢出電影《水行俠 2》，她利用謊言扮演受害者，掩蓋自己施暴的罪行，根本不配飾演超級英雄。更加有人發現Amber Heard似乎靠著近年來興起的女權主義當作靠山，不斷參與 MeToo 運動，多次出面指責Johnny打人，讓風向有利於她，讓Johnny形象一蹶不振。

這份聯署書開始已經有一段時間，現在聯署數量迅速突破到 368,900人，預計很快就能高達將近目標的 500,000 人數量！粉絲們希望華納兄弟可以作出正確的決定，為真正的受害者Johnny Depp討回公道。雖然Johnny當時有反擊向法院提起訴訟，否認家暴的事實，索償5000萬美元的名譽損失費。可是未能令Johnny Depp一洗污名，久而久之事件已經慢慢被遺忘，如果不是日前《每日郵報》公開了兩人的錄音，Johnny可能會一直背負家暴的污名。不過DC官方尚未對這起連署表示任何聲明，希望華納會做出正確的決策，以行動表示真正的公義。

Johnny Depp

連登仔：唔係處女 唔要

屙屎呢吓真係點都唔得！！

下次斷賓周

同意，靚女亂屙屎都頂唔順

日日用狗帶索住佢屌佢菊花

佢又屙屎你咪仆街？

一路屌一路屙

浣左腸先

呢d8婆要狠狠咁教訓 等佢係床痾屎啊嗱

病嬌

還掂我有10隻

講個笑話
女性「平」權

當日屌Johnny depp 屌到過街老鼠咁果班女權撚
依家粒晒水扮無辜

靚女唔痾屎架

我制啊 日日當佢母狗咁屌 仲要佢著返梅拉件戰衣屌佢屎眼 (浣佢腸先)

SP啦

正

制既死全家

個仆街女人係抵屌
但班pk網民都一樣

幾年前一個樣 依家又一個樣
根本就係牆頭草

眾人之惡就係咁樣黎